居屋寬頻新裝

居屋月尾裝 限hkbn pccw smartone

嗨巴打 呢到有你想搵既家居上網優惠 PccW
Tel / whtsap 5 1 4 8 8 2 7 8

Push

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

有無hkbn smt sales?,?

黃大仙 hkbn smt pccw 請tg